{"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Meow, ja armastan taga ajada stringi. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib juua piima."},{"text":"Mulle meeldib l√µngaga m√§ngida."},{"text":"M√µned inimesed hoiavad mind lemmikloomana"}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"2","type":"animal","question":"haugun ja liputan saba. Mulle meeldib fetchi m√§ngida. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib luid n√§rida."},{"text":"Mulle meeldib palle taga ajada."},{"text":"Olen v√§ga hea poiss!"}],"options":[{"label":"Kala","isCorrect":false},{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"Siga","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Ma v√§ntan ja ujun tiigis. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on v√µrkjalgsed."},{"text":"S√∂√∂n seemneid ja taimi."},{"text":"Minu beebisid nimetatakse pardipoegadeks."}],"options":[{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"Lehm","isCorrect":false},{"label":"Hobune","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Olen suur ja hall ning pika t√ºvega. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa maap√§hkleid."},{"text":"Elan Aafrikas ja Aasias."},{"text":"Kasutan oma pagasiruumi vee joomiseks."}],"options":[{"label":"L√µvi","isCorrect":false},{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Karu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Olen taluloom, kes √ºtleb \"Moo!\". ja annab piima. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Rohtu s√∂√∂n p√µllul."},{"text":"Mul on mustvalged laigud."},{"text":"Toodan inimestele joomiseks piima"}],"options":[{"label":"Hobune","isCorrect":false},{"label":"Lehm","isCorrect":true},{"label":"Kana","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"6","type":"animal","question":"H√ºppan ringi ja s√∂√∂n porgandeid. Mul on pikad k√µrvad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa apelsinik√∂√∂givilju."},{"text":"Mul on pehme kasukas."},{"text":"Ma saan v√§ga kiiresti liikuda"}],"options":[{"label":"Orav","isCorrect":false},{"label":"J√§nes","isCorrect":true},{"label":"Hiir","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Ma m√∂irgan ja olen d≈æungli kuningas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on lakk √ºmber pea."},{"text":"Olen kass, aga palju suurem."},{"text":"Elan Aafrikas."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"L√µvi","isCorrect":true},{"label":"Hunt","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Olen roomaja, kelle seljal on kest. Liigun v√§ga aeglaselt. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa salatit ja muud rohelist."},{"text":"Ma v√µin elada v√§ga kaua."},{"text":"Kannan oma maja selili."}],"options":[{"label":"Madu","isCorrect":false},{"label":"Kilpkond","isCorrect":true},{"label":"Sisalik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"9","type":"animal","question":"V√µin lennata k√µrgel taevas ja ehitada oma pesa puudesse. Ma v√µin ilusti laulda. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on suled √ºle kogu keha."},{"text":"S√∂√∂n seemneid ja putukaid."},{"text":"Teen meloodilist h√§√§lt"}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Linnuke","isCorrect":true},{"label":"Kass","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Olen mustvalge triibuline loom, kes elab Aafrikas ja n√§eb v√§lja nagu hobune. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Minu triibud aitavad mul peitu pugeda kiskjate eest."},{"text":"S√∂√∂n rohtu."},{"text":"Olen seotud hobuste ja eeslitega."}],"options":[{"label":"Zebra","isCorrect":true},{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":false},{"label":"Rhino","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}}],"ocean":[{"level":"1","type":"ocean","question":"Ma lehvitan, aga mul pole k√§si. Kalad elavad minus. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga suur ja sinine!"},{"text":"Paatidele meeldib minu peal purjetada."},{"text":"Paljud olendid kutsuvad mind koju."}],"options":[{"label":"J√µgi","isCorrect":false},{"label":"Ookean","isCorrect":true},{"label":"J√§rv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç","sound":"ocean"}},{"level":"2","type":"ocean","question":"Mul on kest ja liigun ookeanip√µhjas v√§ga aeglaselt. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen tuntud oma aeglase tempo poolest."},{"text":"Kannan oma maja selili."},{"text":"M√µnikord s√∂√∂vad inimesed mind kui escargot."}],"options":[{"label":"T√§htkala","isCorrect":false},{"label":"Meretigu","isCorrect":true},{"label":"Krabi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç","sound":"ocean"}},{"level":"3","type":"ocean","question":"Mul on kaheksa k√§tt ja ma elan ookeanis. V√µin ka tinti pritsida. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul ei ole luid."},{"text":"Ma saan v√§rvi muuta, et end varjata."},{"text":"8Ô∏è Loe mu k√§si!"}],"options":[{"label":"Kaheksajalg","isCorrect":true},{"label":"Dolphin","isCorrect":false},{"label":"Metskala","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç","sound":"ocean"}},{"level":"4","type":"ocean","question":"Olen v√§ga suur teravate hammastega kala. Inimesed on vahel minu ees hirmul. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on palju hammaste ridu."},{"text":"M√µned inimesed kardavad mind."},{"text":"Elan ookeanis ja jahin toitu."}],"options":[{"label":"Vaal","isCorrect":false},{"label":"Haid","isCorrect":true},{"label":"M√µ√µgakala","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç","sound":"ocean"}},{"level":"5","type":"ocean","question":"Olen v√§rviline kala, kes elab korallriffides. Olen tihti v√§ike ja s√§rav. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mind leidub sageli gruppides."},{"text":"Minu v√§rvid aitavad mul sulanduda."},{"text":"Elan korallilinnas."}],"options":[{"label":"Klounkala","isCorrect":true},{"label":"Tuunikala","isCorrect":false},{"label":"L√µhe","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç","sound":"ocean"}},{"level":"6","type":"ocean","question":"Olen imetaja, kes elab ookeanis ja armastab h√ºpata ja m√§ngida. Inimesed arvavad, et ma olen v√§ga tark. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Suhtlen klikkide ja viledega."},{"text":"Armastan teha trikke!"},{"text":"Hingan √µhku l√§bi augu."}],"options":[{"label":"Tihend","isCorrect":false},{"label":"Dolphin","isCorrect":true},{"label":"Walrus","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç","sound":"ocean"}},{"level":"7","type":"ocean","question":"Olen k√µva kesta ja n√§pitsatega suur mereolend. K√µnnin k√ºlili. Mis ma olen?","hints":[{"text":"K√ºkitan m√∂√∂da mere√§√§rt."},{"text":"M√µned mu sugulased on maitsvad s√º√ºa."},{"text":"Minu k√º√ºnised v√µivad n√§ppida!"}],"options":[{"label":"Lobster","isCorrect":false},{"label":"Krabi","isCorrect":true},{"label":"Krevetid","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç","sound":"ocean"}},{"level":"8","type":"ocean","question":"Olen v√§ga suur vaal, mille hammaste asemel on palleen. S√∂√∂n tillukesi krevette nimega krill. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen √ºks suurimaid loomi Maal."},{"text":"filter S√∂√∂ja s√∂√∂n tillukesi olendeid suut√§ie j√§rgi."},{"text":"Laulan ookeanis ilusaid laule."}],"options":[{"label":"A Beluga Vaal","isCorrect":false},{"label":"Sinivaal","isCorrect":true},{"label":"Orkaan","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç","sound":"ocean"}},{"level":"9","type":"ocean","question":"Olen mereolend, kes n√§eb v√§lja nagu taim, kuid olen loom. Mul on kombitsad, mis v√µivad n√µelata. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Driftin ookeanihoovustega."},{"text":"Ole ettevaatlik, ma v√µin n√µelata!"},{"text":"Mul on palju erinevaid kujundeid ja suurusi."}],"options":[{"label":"Anemone","isCorrect":false},{"label":"Merevetikad","isCorrect":false},{"label":"Metskala","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç","sound":"ocean"}},{"level":"10","type":"ocean","question":"Olen v√§ike k√µva objekt, mida leidub m√µne austri sees. Inimesed kasutavad mind ehete valmistamiseks. Mis ma olen?","hints":[{"text":"minust v√µib teha ilusa kaelakee."},{"text":"Olen merelt p√§rit aare."},{"text":"Olen loodud kesta sisse."}],"options":[{"label":"A Pebble","isCorrect":false},{"label":"Korall","isCorrect":false},{"label":"P√§rl","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç","sound":"ocean"}}]}